去拜年其實同做雞無分別

為左嗰廿蚊利是，比啲一年先見一次既廢老言語攻擊由頭問到落腳仲要笑

利申:岩岩做完，聽日又做

原來$20叫到雞

你拜年要扑野？

最多咪似乞食

cheap過雞

咁你咪唔好去囉垃圾

乖啦自己低賤就唔好周圍話俾人聽啦

臭G

因為你個人值廿蚊囉

你可以say no或者屌返個廢老架喎
雞都識彈鐘你就唔敢
Cheap過雞